想學打枱波

唔知邊個有得學

首先要睇多啲比賽先 對基礎有啲認識先 例如：防守嗰陣應該將白波打去邊個位